為5顆免費雞蛋排隊6小時 中國老人等到尿失禁

〔即時新聞／綜合報導〕中國河南省鄭州有一群老人，15日為了商家免費送雞蛋的活動，不惜凌晨排隊，還有人等太久，不慎尿失禁。

綜合中媒報導，當地有家藥房考量到消費者主要是老人，於是祭出開幕當天，分上下午場各前80位民眾，每人可免費拿到5顆雞蛋的宣傳活動。

報導指出，活動當日吸引附近上百名老人排隊，且大多數人自備椅凳；據悉，上午場有老人為了這5顆免費雞蛋，自凌晨4點就開始排隊等候，足足等了6小時，更有位排隊婦人尿急找不到廁所，因此當眾不慎尿失禁。

中國網友對此揶揄，「愛貪小便宜的人」、「雞蛋3塊錢的事，身體不適掛號費30塊」、「褲子尿了回去洗洗就好了，5個雞蛋多實惠」；但也有人對排隊老人的行為表示，「苦日子過慣了」、「他們不缺雞蛋，缺的是陪伴。」。

強國廢老真係貪小便宜嘅極致

都係痾落地啫 扮乜

每逢見到廢老排隊
就知有免費野派

低成本撚鳩班廢老

拎五百出黎可以撚一百個人

「他們不缺雞蛋，缺的是陪伴。」

好撚可悲

班老野好窮，副身家用一蚊少一蚊。 平時又得閒，所以咪去排隊囉

香港排報紙

所以咪失禁囉

為咗幾蚊要排6粒鐘

排六粒為五隻強
金蛋就考慮下

「她們不缺雪糕，缺的是陪伴。」

「他們以前苦日子過慣了，現在不缺雞蛋，缺的是苦日子。」

國人唔係隨地屙架咩

港支